時事台巴絲打點睇連登大量愛國藍屍進駐?

好似果個愛國豬扒爛橙咁，都係連登會員之一黎
你叫佢地遊行集會反政府? 唔屌9你都偷笑啦